阿聯酋亞洲盃討論區（4）

繼續

玩撚猿

AUSTRALIANS ARE NOT ASIAN!

澳洲咁博做咩

巴勒斯坦仲出到線

澳洲一野轟爆敍利亞

抵死啦敘利亞
打巴勒都贏唔到 仲妄想贏澳洲

四場00 大戰喎

有3場分勝負就out rtw

睇下d姓氏澳洲呢班都幾撚多Balkans移民後代，踢落都唔係再靠高q大棍

除左越南果場其餘三組都好大機會攬炒得一分

除左越南另外三場應該會攬炒

其實幾慘，世界盃亞洲盃鋪鋪都係假亞袋鼠佬阻頭阻勢

敍利亞條友插水

全部和曬仲過癮

巴勒斯坦隨時0入球入16強

經典西亞style招數：插水，黑哨，詐死

24隊嘅賽制真係好ON9,踢完要等其他組踢哂先知出唔出到線 一係維持返16隊,一係加到32隊,24隊不倫不類

32隊就碌埋香港，台灣，印尼，巴基斯坦入去，到時場場789

去亞洲足協求返哈薩克返嚟 最衰以色列唔踢得亞洲 如果唔係都叫有2隊高水準d

叫埋土耳其，俄羅斯，新西蘭

新西蘭睬你有味
人地最快22最遲26開始穩奪一個世界盃席位 過去亞洲真係同賣國無分別

oman lebanon vietnam 估呢三支出線

俄佬成個政經重心都喺晒歐洲領土，火雞佬又似乎冇乜心向東發展，唔可能入亞，NZ識玩一定留喺大洋洲，遲下世界盃48隊佢最着數 但哈薩克地理政經都喺亞洲，聽講當年都係諗住歐洲多錢先入歐做魚腩

2分都出到線
垃圾賽制

最戇鳩係1分都出到

諗起提子0勝都出線贏冠軍

亞運其他運動哈薩克都有份, 唯獨足球入左歐就冇份

3個姐

反而係半隊非英人後代

當中有東歐南歐 同黑人亞洲人後代就真

2016年都笑緊啦

繼續 不厭其煩

Syria好明顯高巴勒斯坦半班 但第一場自己唔爭氣

其實除左菲律賓個場
其他都應該分到勝負
阿曼 越南 黎巴嫩

第一次見自己友撞自己友比12碼

皇馬之前試過啦自己友拉低自己友有12碼

其實上一代仲多

睇06年世界盃個時
有 culina, popovic,skoko,維度卡，covic,卡歷 6個克羅地亞後代

應該話一向都多
呢代反而少左
得返3個塞爾維亞後代
Vukovic, degenek, rogic

多左阿拉伯人同亞洲人
Nabout ,Amini
南歐人
Aziz Behich, Luongo,giannou, ikonomidis
黑人
Mabil

我覺得菲律賓先會攬炒

黎巴嫩外圍賽贏北韓5:0
阿曼又明顯高過土庫曼

仲經典過葡萄牙

叫埋真亞洲隊
阿美尼亞
格魯吉亞
阿塞拜疆
睇真亞洲球王 米希達恩

son笑而不語

明顯son勁過mk啦，大家都係德甲打起過英超，mk踢晒兩隊都唔多掂，見咗底

但德甲助攻王啵

之前同個瑞士朋友傾亞洲有咩好球員
佢真係問唔知米希達恩算唔算

網球都有Kokkinakis，tomic

後者先係balkan

mk對抗性不足。。

牙朗表示:

籃球個狀元bogut都係克羅地亞人

巴爾幹人其實只佔澳洲總人口1%
但玩運動太叻
無處不在

Ingles地道澳洲佬

2個踢唔同位點比 不過mk回緊塘就真

咁講得亞洲球王一定係計最好波嗰個，好難完全同位，加上mk喺曼阿，左右，攻中同翼踢過晒都踢唔起

澳洲個場再次反映亞洲足協整體裁判水準都係令人震驚

Mabil 呢屆踢到上曬身咁
當年甘巴爾手下上位

係紐西蘭，成班強國仔

lm

今晚十卜泡菜

越南第三既話係咪都出線

支持祖國打倒足球之恥

納比心理戰好強
擺明車馬講明輪換
意思泡菜咁都贏唔到就係柒
將強國壓力減到最低 將壓力放晒去泡菜

你咁講法下次所有強隊大戰其中一邊出哂副選就贏硬啦
對面大壓力

其實係

6.2倍 客勝 fat fat 喇

出主力打人後備大d優勢定係出後備贏心理戰大d優勢

對面都唔一定出主力啦

昆羅斯或亞洲盃後執教哥倫比亞

據國外媒體報導，伊朗國家隊主帥Carlos Queiroz將在亞洲盃結束後赴哥倫比亞國家隊執教。

本週一，哥倫比亞足協副主席干沙利斯對當地一家電臺表示，他們與昆亞雷斯的協定即將達成，可能本週末就完成簽約：「我們在里斯本和馬德里有過兩次會面，昆亞雷斯給我們留下非常好的印象。」

干沙利斯接著透露表示：「我們原本想要一位哥倫比亞籍主帥，但無奈我們沒有合適的人選，我想本週五國家隊主帥的人選就會正式確定。」

據瞭解，哥倫比亞足協高層將於週三前往阿聯酋與昆亞雷斯商談簽約。

對面出李昇祐鄭升炫趙賢祐，睇黎又有心理優勢

正選

中國：
門將：顏駿凌
後衛：張琳芃、石柯、劉奕鳴、劉洋
中場：金敬道、趙旭日、鄭智、吳曦、張呈棟
前鋒：于大寶

韓國：
門將：金承奎
後衛：金珍珠、金玟哉、金英權、金紋煥
中場：鄭又榮、黃仁範、孫興慜、李青龍、黃喜燦
前鋒：黃義助

中國正選：1-顏駿凌、19-劉洋、2-劉奕鳴、4-石柯、5-張琳芃、10-鄭智、15-吳曦、8-趙旭日、16-金敬道、17-張呈棟、22-于大寶

南韓正選：1-金承奎、3-金珍洙、4-金玟哉、19-金英權、22-金玟奐、5-鄭又榮、6-黃仁範、17-李青龍、11-黃喜燦、7-孫興慜、18-黃義助

all in 南韓

Support son bb

係咪就中國所以930踢

比孫抖抖後備落場啦屌

13億人市場你就唔就？

中韓係太公波定點
點解韓國好似出哂正選但中國就相反

爭首名

武球王呢

世界盃正選門將差左好多咩

傷左，唔好問點解冇傷埋右

泡菜化妝龍一場都冇踢

個膊頭

保羅賓度唔鐘意用咁

支持中國隊，做個勇敢中國人！

我地都係龍的傳人！

香港人撐自己人 ! 🇨🇳🇨🇳🇨🇳

有無link

有廣東話

泡狗驚8強對伊朗

應該冇人理呢場

想問吓而家牙慜勁啲定係無女勁啲

咪踢傷sonny啊操你媽B

和左佢算啦
兩邊實力太近,想贏怕算既心態,除非補時絕殺果類
否則相信其中一方真係入到波,對面都有時間扳平

12000個位, 有一半俾中國人坐左

無女2 goals
兒子 0 goal

hurrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

韓妹

班球員音準差到

侮辱國歌

金承奎喺神戶正選都冇反而正選

金承奎都係世界盃先突然無左正選 外圍賽踢足 好慘 上屆亞洲盃踢一場 2014成龍咁柒佢先有得踢1場 但打得好好

agger

義助=無女>>>牙慜

掉番轉 佢有正選個時 都比K1 榜尾龍搶走正選

Son vs Ramos

btw季尾4場先無正選姐

睇3分鐘已經知中國輸左9成

爭啲燈左

想問吓蝗狗咁茅
整傷咗牙son點算

撐吉仔
賓狗同港人有世仇

笑死

半場一個頭鎚可以劏穿晒條防線

剷撚死泡狗oppa 啦

衰過港超啲中堅

亞洲之虎

泡要贏了

12碼

12m

泡菜D速率真係快好多

son 一跌就有

咁樣落腳

D 韓妹未整容好樣衰

等睇顏俊零救出
佢救碼幾勁

屌又係靠義助

狗智

差啲救到

差小小

支持一日韓國

中國咁樣出腳係咪傻

球進了

根本不是一個level

今鋪輪到孫二等兵carry黃污糟 已經製造2次機會比佢

屌咪撚笑弱智啦 要尊重

泡菜龍差少少派膠

吉屍死守中

比得算靚

屌

其實南韓防守都唔係好穩

孫好似好疲憊

呢球比冇女就入左啦

無女下半入場做救世主
劇本嚟

支狗同泡狗鬥茅

呢球好狼死下

拎咁多張牌入淘汰賽

拉隊！拉隊！

正，支那打柒泡菜狗

救得靚

見識完支那既少林足球
熱刺mma真係行埋一邊

LINK?

有得救

阿燦踢咗成屆呢腳最似樣

冇女呢D出名唔入架喎

泡菜死球開得好急勁

石柯真心唔夠班
就算踢上港時都唔穩

勁到痴左線

柱男黃污糟

中柱

話恒大用ramos換佢

個留洋又係笑料黎

強國除左鄭智冇個有料

收皮啦賓狗

兩害取其輕 泡菜加油

雖然ramos跌左watt
但點都好過佢

呢組首次名係對D咩
係咪有一個對泰仔

賓狗落後

鏟親牙慜點撚算

賓仔

巴勒斯坦開始驚

同波斯人入侵希臘差唔多
啲軍人對國家無感覺點贏

熱狗暑假拉隊去支国踢返場友誼波報仇

如果用殺傷戰術1定剷死孫興民先

真，換就傻，又唔係後生好多

呢隊中國對人地正選都唔算好下風

孫都留住踼

大陸狗鏟傷孫狗未呀

鄭智先出到呢啲波

韓狗教練都幾博 岩岩打完曼聯就出

究竟係泡仔未上力定點
咁有來有往既

洪正好咁耐都冇入選國家隊？

未領先就禁打
一領先就收住踢

做咩泡菜係咁比人boo

武女,ramos

2014好似係佢拍唔記得邊個比阿爾及利亞雞姦

成場支人

強國似搏死球

有智狗起碼有指揮有防守嘅最後屏障
無智狗弱一班波
蝗仲未解決到呢個問題

做咩係咁送角

無球王同牙朗同級

冇人mark都出個咁差既落點

泡狗踢到咁斯文 打茅d踢撚死狗智啦

強國造唔到波入去 死球or9斬搏亂算數

FM成日用佢 話哂踢過德甲 真人好廢?

去到江蘇好廢下

狗智殺人未呀

兩隊狗隊互相mma都幾過癮

估唔到鄭升炫一分鐘都未踢過

支足真係茅撚到

頭先呢D波son都會縮腳

踢金英權

12碼點解唔係son射?

個旁述酸到
韓國球迷贏波打氣都唔得

吉爾吉斯入波嗰個好似都係德國血統

冇整容(應該冇)

攤到凍先出波

5打3

屌你, 個後衛都走得柒
泡菜咁都要交落佢度

強國生得牛高馬大 落點判斷咁差俾泡菜頂贏先

支狗鏟鳩自己友

自己踢自己

剷埋自己人

頂唔到個波
都至少頂死個位/個人先

石柯真係垃圾
高低波都冇

狗咬狗骨

幾個都肯定無

唱中國國歌

後面嗰件

中超太依賴外援
射波做波都俾晒外援
難怪強國咁廢

韓國周街呢d樣

今次有無boo國歌

承奎安d kicking

韓國個教練都係呃飯食架啦
內切翼打攻中，同fifa鳩出最高rating既有咩分別

正常咁既樣既 唔通個個都kpop咁靚咩

但係日本周街靚女... 電視反而唔靚

黄喜燦有歐霸唔踢去德乙? 廢得滯

乜撚野都揾拎
冇得睇就唔好睇啦

因為佢廢囉

球證企開D啦

吉仔世界波

2：0

2-0

角球用聯防

留比巴勒斯坦既時間唔多了

任頂，咩防守嚟

牙son助攻

支那不嬲恐韓症

原來鄭智仲踢緊

炒爆大陸

恐乜鳩丫
唔夠人踢就唔夠人踢啦
講到心理壓力影響表演咁

咁好機會出腳咁既波

中國根本技不如人

支足真係得鄭智用波係正常D
最多加多個蒿閔俊

想問吓習總嘅偉大足球夢仲要幾耐先實現到

龍之隊球迷無哂聲，係咪點都要叫下呀

政治足球，永不實現

沒有狗智的日子
習總的足球夢也完了

今屆就實現

son 一回歸即刻一助攻 一十二碼
之前真係留力

死球任頂嘅

等2032世界盃

狗智下場了
南泡要456了

一帶一路

收狗智留力

又一球任頂

支那狗出線對邊隊

中路冇左馮婷婷都差幾遠

尋秦記了

驚甩絲污：池忠高嘅射門可惜掠門而過

大陸球員既基本功好差，繼續用北方高大衰，波都控唔掂

中國啲出波搵球好少少都冇

pptv睇吉爾吉斯要會員

2023蝗國足球隊還存在嗎
睇怕佢連教練都搵唔到

出郜林

受傷

無球王：出嚟都係輸 唔出了

炒波底仲要拉傷大脾底

格硬窩利傷埋

支那足球
波又屎 品又差

比牌隻死支狗啦

個龍

大陸快啲踢人啦，想睇兩隊互片

唔想係世界盃見到支那狗隊

中國沙治奧拉莫斯叫咩？

不過坦白講，中國打泰仔應該卓卓有餘

南泡22當蝗狗咁撚

皇馬張琳芃都唔識

係咪真傷㗎，射完飛機就摸摸腳
個龍彈琵琶又摸腳
劉翔咁

張琳凡？

搵腳中龍都冇

係啦係啦

廢隊黎
駛咁多錢都係爛泥扶唔上柄

強國差兩班

痴撚線 唱國歌😂😂😂

留洋真係得啖笑

班支那狗好頑皮

泡菜速率快強國1班 強國1拎波2個泡菜即刻夾佢

強國都有迫搶架，不過比人猜兩下就突破哂

影人了耳屎做乜

泡菜2:0德國
泡菜2:0支那

所以支那=德國

蝗國足球唔係靠幾個外援
邊有可能贏到亞冠

強國成班北方佬根本無技術可言
另外廣東足球青訓已變廢

son真係高一班

咁賓佬同吉爾吉斯點計

撚死強國

阿燦射極都入唔到

呢個場得萬5個位
認為大球場減到2萬都夠玩
但一定唔會係8000咁少

吉仔3-0

點解韓國入得一球

其實吉仔都幾唔好運
第一場輸俾蝗

駛咁錢都冇進步過
學朝鮮捉幾件去做苦工啦

lux戴帽 估唔到踢落差咁遠
賽前估呢組攬炒嘅炒曬車

抽水

支那係咪無論輸幾多都出線?

捉左廿鳩幾三十件去軍訓啦

一早出左

世界盃亞洲盃都成日出朱世鐘呢條k2當兵佬

嬴左第一場都出左9成

賓賓歷史一刻

強國個個等波到

人地之前德國盃對德甲球隊入波

想問吓艾歷臣條廢柴肯走人未

黎教香港

賓佬好撚廢

不了 我情願膠諾坐正

咁都唔駛做30部隊

咁都唔收son
計埋今場，1月宜家都踢咗5場
平均三日一場

仲未計聖誕快車嗰三場

蝗國殺傷戰術

打人

紅撚咗佢啦

可能會隊波勁左

冇慢鏡既

11號白痴，返南韓啦

郜林又發癲

吉仔好波

垃圾南韓

早10秒吹雞

世界盃
亞運

支持越南炒多也門幾球

泡菜唔駛mma犯規都輕鬆贏

秦國要被祖國淘汰了

son 今場真係散步

雖然輸
但入到一球已經有美好回憶
🇵🇭

希望泰國可以殺蝗

亞洲波慢好多 佢輕鬆啦

睇開熱刺個son 唔慣

唔係無機會
中國打返第一場水準泰國有得贏
第二場唔計 賓佬垃圾

靠猜拿貼

china貼打支那有加乘

查查正選

其實兩隊都鍾意
只望大家踢還踢 唔好太多損傷就好了

今次fox 會係越南live?
上次訪問d越南妹幾正

D2打咩

E1

其實吉豬出左線架啦
佢地正差已經係0
其他幾組除左越南有機應該追唔到

不漏洞奶

睇邊場好

有冇越南直播link

伊朗

伊朗呢場好熱鬧

嘈撚到仆街

也門今場就算贏都出局
除非北泡贏黎狗

咁快訓地

越南陷入主攻陷阱

越南freekick 靚到

也門簡真係我地海灣人既恥辱

兩伊戰爭爆發

兩伊要開片了

屌 比人鏟果個反而攞牌
球證

有心踩人

果下明加力踩落去

慢鏡睇唔真sor

查查飛機

手球
冇事

足總應該請呢隊也門同香港踢友誼賽
或者可以一掃港隊咁多年黎無贏過西亞隊既烏氣
雖然贏到都似打丁
不過好過無呀

冇張開手應該冇事

痴撚線
伊朗個龍掟個波一嘢去到對面40碼到

半場

睇beiranvand拋波好爽

出晒名架啦佢
想佢留洋唔好再踢柏斯波利斯
賓佬個龍都得
佢都得啦

賓佬個件好似一出道就係英國

伊拉克教練打扮有浸郭蛇味

2:0

黎巴嫩要嬴北韓4球先過到越南

越南如果出線9成對約旦,外圍賽佢地對過,兩場都和波,有得打。
吉仔如果出線9成對主辦國
巴林就對南韓

即係呢刻係越南出線
報紙佬仲講到佢贏波都出局咁款

唔會掛
唔信黎狗贏到四球
再加上阿曼未必贏土庫曼

90分鐘要贏伊朗真係太難了
怪就怪無大數也門

咁伊拉克實力又真係不及伊朗 人地炒也門五球佢地炒三球差唔多啦
而且如果佢地得失球多啲伊朗今場就同佢博命啦

伊朗對上一次係正式比賽對亞洲隊 90分鐘輸波
已經係7年前

兩隊波全場都踢到好激，日韓速率未必跟到呢兩隊

哇 差啲

好彩比路雲無恰眼訓

tariq

睇過黎狗第一場 上半場有球比球證吹左好慘

剩返呢十幾分鐘應該仲會好精彩
不過前提係伊朗唔撕破伊拉克防線

爛查渣

咁呢樣真係練出黎
你睇呢兩隊平時都唔係全部人踢歐洲波都可以高速率 反而日韓放洋經歷重啲但做唔到 證明如果肯做既話 無話唔得
記得科蘭踢傑志果時都好似講過 香港既班霸有能力加快聯賽踢波既速率 類似既說話

合理啦0-0

查漢巴殊都係未夠FIT

吉爾吉斯出線

巴勒斯坦絕地反擊
EF組必須全和
到底獎門人會唔會伸出super之手？

BTW恭喜也門成為今屆第一次三零部隊

也門得，點解香港唔得

吉吉好波

對邊個？日本？

冇啦，呢隊應該GG

也門香港差唔多水平，利申睇左也門對伊拉克場波

2012年11月輸比烏茲別克
2012年早少少佢地仲輸過另一場世盃外比黎巴嫩
之後就到而家都未係90分鍾輸過

打完琴晚
16強
大致定左

假設無意外
上線
蝗國vs泰國
伊朗vs阿曼/黎巴嫩
約旦vs越南
日本/烏茲vs沙地/卡塔爾

下線
南韓vs 巴林
沙地/卡塔爾vs伊拉克
Uae vs 吉仔
澳洲vs 日本/烏茲

伊拉克好大機會16強出局
大陸話卡塔爾係佢地剋星

對卡塔定沙地都好難打

日本有可能十六強出局
對澳洲沙特卡狗都好惡近喎

對澳洲應該有得打，
因為澳洲都係符符碌碌

調返轉 澳洲都好有可能十六強出局
對日本烏豬應該都下風

澳洲希望踢烏豬，近年日本剋死澳洲

澳洲退化程度大過日本

覺得澳洲對日本或烏茲都會輸
但日本打沙地都危

澳洲會易打d
d西亞狗好惡打

巴勒斯坦爭取零入球出線夢永不滅

日本副選...

夠屌打啦
副選先落力踢呀

申利 已all日本

日本呢個陣仲衰過之前踢friendly

乾貴士已經咁快變替補
world cup 明明打得咁好
係伊巴又成日有表現

因為領隊想換血，俾多啲機會年青人

乾去咗貝迪斯做後備

呢隊烏豬今日唔掂喎

佢咪又係出副選？

不過烏豬和都首名
真係唔駛同你急既

Keeper勁

烏豬差啲失守

乾貴士射得幾靚

阿曼freekick goal

巴勒斯坦

泡菜D波好睇過日本仔

日烏場波個球證支雞都吹得幾緊，2隊d細微犯規都吹停哦幾句

場波搞到好唔流暢

室屋成真係唔多夠料

北川呢下唔錯

北川攞第一下靚，但烏豬個龍好手力

14號邊個黎，咁唔醒目

靚波喎

呢個高佬腳法都唔錯

靚

烏豬

槙野

智障佬真係好撚廢

一個撚兩個

一對中堅比一個撚哂

土庫曼扳平 , 咁都入

fox 主持可能講中，日本唔想首名打三點鐘淘汰賽

攬炒？

咁快追平

1-1

烏豬咁唔集中

燈

muto

巴勒斯坦重燃希望

跳得幾高

烏豬守傳中好唔掂下

烏豬呢2個頭鎚守得麻麻

muto好似係個波黎之前推開左烏豬後防

14硬爆智章

2:1

2-1

世界波

嘩屌

日本

烏茲別克鬧咩
射咁靚都唔得？

支持烏豬開日本仔拖

大和魂

似乎有欠風度喎

成支箭咁轟向死角

晨早傷咗，繼續攻

烏豬有個訓低左

係幾靚

但訓喺果個位喎 唔影響比賽

日本兩位入球球員都係補選入嚟嘅

不過日本今屆好多陰招

鹽谷司喺半個主場入波

土庫曼頂住

巴勒斯坦：就快啦

烏豬d配合真係麻麻，唔止一次2個走同一個位

阿曼㩒掣了

黎巴嫩應該贏到北韓

北韓都希望搶到一分既
睇下有無奇跡

要朝鮮黎巴嫩分唔到勝負先出線

兩場0-10得失球

戇鳩烏豬

對巴勒斯坦真係殘忍
仲要等埋最後果組而且機會唔大
吉列斯坦尋晚和就唔駛咁虐心啦

阿曼gooooooal

日77仲以為3-1

撈

北川

朝鮮？強國人？

越南都開始坐立不安

喺酒店睇緊波果班一定好失望
無得為戰火中既國民帶黎奇跡

竟然

靚救靚射

靚射靚救

同得失就計入球多

阿曼只贏2:1 的話越南肯定出線

🇰🇵人係想人哋叫佢做朝鮮
N年前世界盃，有南韓記者話佢哋北韓
佢哋話呢個世界冇北韓，只有朝鮮

Yes

yes
人地國名就係想人叫佢朝鮮
唔認識人地國家既背景就亂話人強國人
on99

越南

陰功

3:1絕殺

黎巴嫩要贏4球
無咁易既

佢叫強國就得 叫朝鮮就唔得 雙重標準到

越南本來完呢場就慶祝
依家要等到尾

烏豬對澳洲
格食格澳洲贏硬
烏豬身形唔得 對日本都只係五五波

呢球關鍵

北韓今場有望破蛋

有得等好過無得等既

如果輸四比一都會累死越南

咦好似唔係？

外圍賽黎巴嫩贏北韓5:0

朝鮮隊主教練怒斥韓國記者：沒有“北韓”這一國

2010年06月15日05:46 中國新聞網

中新網6月15日電 朝鮮隊主教練金正勳14日出席了賽前的一次新聞發佈會，就有關第二天與巴西隊的比賽回答記者提問。當一名操著韓語的記者提問時，他對記者的一些表述十分不 快，拒絕回答其問題。

根據賽程，朝鮮隊將於北京時間16日淩晨與巴西隊展開世界盃首輪的一場比賽，主教練金正勳參加了賽前的新聞發佈會。

一位元韓國記者用韓語提問時，稱金正勳的國家為“北韓”，而不是其官方名稱“朝鮮民主主義人民共和國”，引起了金正勳的不滿。他義正詞嚴地指出： “沒有一個叫做‘北韓’的國家，”他拒絕回答該問題，並說“請下一個提問”。

另外有記者還就朝鮮領導人是否過問國家隊人選提問，這被國際足聯新聞官打斷，並提醒記者不要問政治問題。

Round of 16
🇹🇭vs🇨🇳
🇮🇷vs 🇴🇲
🇯🇴vs 3rd Group A/D
Winner Group F vs 🇺🇿
🇰🇷vs 3rd Group A/F
🇯🇵vs🇮🇶
🇦🇪vs🇰🇬
🇦🇺vs Runner-up Group F

遲下可能講白羅斯都會俾child登仔話係中国人（雖然宜家講科特迪亞唔講象牙海岸都會俾傻閪屌）

柒撚咗以為頭先係踢緊E組

Round of 16
🇹🇭vs🇨🇳
🇮🇷vs 3rd Group E/F
🇯🇴vs 3rd Group A/D
🇯🇵vs Runner-up Group E
🇰🇷vs 3rd Group A/F
Winner Group E vs🇮🇶
🇦🇪vs🇰🇬
🇦🇺vs🇺🇿

北泡仲有出線希望 贏14粒

呢場好睇啦
連登仔睇好沙地定卡塔

沙地

北韓1:0

Terrible goalkeeping

屌北韓都識入

追到得失渡0就得 10:0要

我睇好卡塔多少少
睇吓球王有無料到

佢啲鳩歌好洗腦

黎巴嫩仲有1.77

巴勒斯坦返歸

🇻🇳：大家都係共產同志，幫幫手啦

屌球王差啲入

我覺得好正 好鍾意呢種音樂打氣

沙地整體技術同組織能力都唔錯

係世界杯出哂醜

1-1 了 melki入波

沙地真係冇頭鎚

起碼贏咗埃及

不了

第3出局都算係咁，可以贏埃及同對烏拉圭都只係僅負，比隊主場氣勢強到搞掂西班牙嘅俄仔炒都冇計

爭啲烏龍

卡塔12m

Miss

柒

卡塔1-0

西亞球隊對西亞啲技術同節奏都好高 好睇好多
雖然啲西亞狗好仆街

兩個中堅咁樣漏波

卡塔打防反勁到
沙地唔識防守

送個12碼比你唔入，再送過 亞洲波真係好撚假

屌你卡塔爾果條友又入
已基本鎖定金靴

因為去到淘汰賽好難再有球隊會比人大炒
變相已經無機會追

好明顯要上半場有波入

劇本

正常有踢過波都知，呢啲波邊有得讓

但冇諗過呢組啲對手會俾佢刷到入波

越南大機了,黎巴要贏5:1先出線,公平競技分輸緊

如果沙地狗甩鬚, 下線泡狗FAT FAT

沙地狗開始做野

黑哨屌你老母沙特

on9咁都唔計

黎狗反cup
仲差三球

除非北泡突然玩野

卡塔球王真係有啲料到
踢左閘都踢到曉飛

3-1

ali又入

16強日本對沙地？

曾經以為iraq adnan 都係咁

早幾年亞青盃好似係成隊卡塔爾u23入得最多波

沙地狗輸比卡塔爾咩面都冇哂

大隻 跑得快
上youtube睇佢球王片 好似跟沙維學埋長傳
痴撚線

哎喲，學人搞封鎖啊嗱

頂著啊北韓，想再睇越南人上街放煙花啊

Round of 16
🇹🇭vs🇨🇳
🇮🇷vs 3rd Group E/F
🇯🇴vs 3rd Group A/D
🇯🇵vs🇸🇦
🇰🇷vs 3rd Group A/F
🇶🇦vs🇮🇶
🇦🇪vs🇰🇬
🇦🇺vs🇺🇿

見到北泡個龍個辛苦樣
再諗下佢地番到北泡既遭遇就覺得好慘

完場未啊，俾黎巴嫩入多粒咪又係輸公平競技

4:1邊隊出

屌，真係整多粒

4:1

想睇班友以為4:1 出線點知食炸糊

越南5張黃牌，黎巴嫩6張

我越

完左場都整多張

越南得5張黃

東南亞+1

黎狗88

唔會啦，睇佢地啲樣都應該知咩事

Round of 16
🇹🇭vs🇨🇳
🇮🇷vs🇴🇲
🇯🇴vs🇻🇳
🇯🇵vs🇸🇦
🇰🇷vs🇧🇭
🇶🇦vs🇮🇶
🇦🇪vs🇰🇬
🇦🇺vs🇺🇿

日本沙地好睇了

LET'S GO 吉吉

北韓踢到咁撚廢，還返個位俾香港啦

阿聯酋柒下柒下
唔係無機會架

Vietnam

蝗泰
日沙地
卡伊
澳烏
都好睇

越南外圍賽兩和約旦
有得打

睇十六強淘汰賽最好運係伊朗，十六強打阿曼
日本韓國澳洲分別對巴林，沙地阿拉伯同烏茲別克，十分難分出勝負

點解咁講？香港兩回合踢唔過北韓

恭喜你鄉下晉級

跟住踢強國，保送四強

我諗香港認真守唔會失咁撚多球

覺得八強伊朗踢泰國喎

香港作客黎巴嫩都係輸兩球咋嘛

點都好，對伊朗都易食

係人地收住踢 講到香港咁勁，咁點解我地又贏唔到北韓

中國認真踢應該係泰國之上

個人覺得秦仔唔差 有機會贏到支狗

唔好忘記泰國第一場先1－5印度
泰國防守唔太得

1:4呀

主場香港上半場壓返黎巴嫩踢添啦
跟手未完半場俾人紅鳩左樂仔咋嘛
對北韓又係戇鳩辛苦開左紀錄曰屌你半場出黎半分鐘輸返
btw香港作客堅廢

認真諗 作客西亞 十日踢三場 唔信香港真係最場失一兩粒

平均年齡太大

贏場面輸比數，冇計，都係實力嘅體現

有無人知邊到可以睇番Full Game Video?

PPTV

冇女聽日復出

又話傷好耐

放流料

咁勁都要靠呢d喇渣手段

踢埋呢場慢慢佢抖

納比：武磊可以出戰泰國

在亞洲杯八分之一決賽與泰國的賽前發布會上，中國國家隊主帥納比表示武磊具備了明天比賽的條件，他的身體狀況允許參加這場比賽。武磊在小組賽前2輪踢滿180分鐘，並在對菲律賓的比賽梅開二度。之後因傷休戰了與韓國的末輪比賽。

中國好難輸

郭嘉諾
港超球隊佳聯元朗主帥。

泰國 對 中國
泰國突襲有力晉級

軍情

泰國在最後1場分組賽，落後1球的劣勢下由中場提迪潘的入球，與東道主阿聯酋打成1:1平手，以A組次名出線16強。

中國隊於C組最後一戰，面對有「王牌」孫興民歸隊的南韓，在全場捱打的情況下以0:2敗陣，只能以次名出線。

泰國
停賽：艾迪桑（後衞）、蘇攀（後衞）
上陣成疑：卡米（後衞）
受傷/缺陣：薩拿威（中場）

中國
停賽：／
上陣成疑：武磊（前鋒）、韋世豪（前鋒）
受傷/缺陣:／

球賽預測
法定時間和波，泰國加時晉級

亞洲盃16強開戰，泰國惡鬥中國。泰國這個「A組次名」得來不易，經歷首戰大敗予印度後炒領隊，由助教旭亞泰接手領軍；第2場大踢穩陣波，以1球力克巴林；最後1場則逼和主辦國阿聯酋，最終在支持者十分擔心的情況下，成功以小組次名出線。

泰國上場對阿聯酋，雖然開賽僅7分鐘便告落後，但全軍仍然維持「嗜攻」特點，不斷小組入楔，配合球員單對單能力，製造不少攻勢，成功在完半場前扳平，若非阿聯酋佔主場之利，恐未必頂得住泰國的狂攻猛打。
泰國攻擊球員的質素，大家有目共睹，成名甚久的鄧達固然好波，還有極具威脅力的翼鋒猜拿迪普桑格辛，以及被國內傳媒稱為「龍之殺手」的阿迪沙格拉頌，此子曾於2013年友賽、以及2014年亞運鬥中國，2戰合共射入4球，加上泰國表現一場比一場進步，今戰只要放開懷抱，不要再像第2場般轉踢穩守、限制攻擊球員的發揮，來到16強，隨時又再有驚喜。今場泰國雖然有2名後防主力艾迪桑及蘇攀因累積2面黃牌停賽，但有高大中堅彭薩刑滿復出，應對整體防守力不會構成太大影響。

中國隊有太多不明朗因素

中國隊在C組首2戰都可以贏波，但有留意賽事的球迷朋友，不難發現中國隊先在第1場贏運，全靠對方吉爾吉斯的門將送大禮，才得以改寫比數；次仗擊敗菲律賓，中國球員之表現的確有好轉，但後防似乎未遇到太大壓力及考驗。去到上場面同組實力最強、有孫興民歸隊擔正的南韓，就完全見底、實力未足以與勁旅抗衡。中國領隊納比在57分鐘亦見大局已定，開始調走主力如鄭智等，為16強作準備。

坦白說，筆者覺得以中國隊來到阿聯酋之表現，能夠殺入16強已算有所交代，今場面對來自東南亞的對手泰國，實在有太多不明朗因素，首先部分球迷亦可能認同，中國隊一向有「自大輕敵」之毛病，今場隨時又會不自禁地發作；再者，以中國隊頭3場的表現，今戰面對個人能力極高的猜拿迪普桑格辛及鄧達，可謂毫無優勢可言，況且備受國內傳媒吹捧的前鋒武磊目前仍有傷在身，今戰未必能夠披甲，筆者認為泰國可於法定時間內保持不敗，戰至加時後，最後由泰國晉級。

郭蛇咪燈

泰仔個教練太串
應該冇好下場

無留意佢講咩
但我見啲球員係幾謙架喎

類似話對中國好
中國冇咩技術, 係得身型之類

好似係咁上下

講事實都比人話串

又無講錯喎
有身型=讚
都有讚呀

最壞情況今晚之後東南亞勢力齊齊畢業

亞洲盃賽場又返嚟了
睇吓北漏會唔會俾連燈仔燈死

咁就抵輸了

any link ?

越南加油

流明燈死支那

china champion

沒解

沒了

約旦呢邊出線對邊兩隊？

再見了北漏

越南防守好似差d

日本/沙特

呢場正

東南亞冠軍越南真係勁

越南射門仲多

分析得好有道理喎

唔係加時下話

可能絕殺呢

仲想控靚轉身射，差d輸反擊

角球0-8

講波佬講乜9
溝通

越南仔真係勁左好多

越南踢波好好睇

香港幾時學到越南

首先要有大水喉

勁過強國？

控傳一定勁過強國啦

唔知點解有種感覺係我地喺亞洲攝左喺中間咁
日韓果啲踢波有系統有人工唔憂窮
近年新興如泰越菲馬呢類就本身窮開，唔踢波打其他工又唔會好景得去邊
反而我地香港踢波就好似比人講到會餓死咁 有得揀都做其他工 好多現役都會轉行
當然呢個好大程度既家長層面既諗法

約旦個4號射罰波準過丙朗

咁香港踢波人工低都係事實

所以咪晾左喺中間唔上唔落
政府又唔會肯大搞

越南仔如果連傳控都唔好仲打乜春

身材真係好削，但技術用波做得幾好搭夠返

香港做咩都好，搵唔夠十皮一個月都會俾人批鬥架啦

442定433 咁進取

仿效另一人口大國狂數泰國絕不留情手軟

趙旭日幾多年歷史

佢未至於廢到對泰仔都唔可以進取下話

宜家港超中下游
有冇1.5萬/月
有2,3萬個月已經好過好多打工仔

香港D人最驚係比個仔去踢波
就冇心機/時間讀書, 踢完波又冇能力搵到其他非勞力工

好似後過鄭狗一代

諗住納比條老油條淘汰賽會穩陣行先姐

對住秦國
就唔使急住用冇女啦

最好主攻啲 等何蛇又中

其實點解中國隊防守會咁差
太撲波？定太多跟唔住人？梗係覺得後防同無一樣
前面又係攻唔起，唔知點解唔可以學恆大咁疊瓦式咁衝上去

泰國好快架

知呢種踢法同應唔應用到係兩件事啦
呢一刻既中國未有能力做到

竟然有武女

我國 對 泰國

係恆大成日後備都入選

射碼了

估佐敦贏

第一場淘汰賽就有12碼睇

中東球隊射碼以準同大膽聞名
球球追楣下面射
我睇高佢地一線

越南之前亞運係射碼輸

西亞狗射到咁撚靚

16號射得靚

同我諗一樣真係硬射埋去

約旦中楣

結果真係射中楣

jordan 898

越 龍門

佢講中哂燈咩
真係射條眉

ching真係好勁

咩事黃牌

北漏洞拉

越南龍門好撚man

月南贏了

月南仔竟然咁高大

越南射碼其實射得差好多

西亞狗番屋企

月南射得咁曳都贏無天理

越南入8強

有咩曳唔曳
入就夠啦

睇高西亞狗一線

秦支大家點睇

恭喜雨果兄

🇻🇳🇻🇳🇻🇳🇻🇳🇻🇳🇻🇳🇻🇳🇻🇳🇻🇳🇻🇳🇻🇳

屌你次次射番個個位但個龍第1次捉到第2次又唔捉留

越

越南個龍勁過古圖奧斯

越狗竟然入8強 香港

約旦呢隻黑馬真係可惜

你睇少越南啫
呢班之前打出黎都算小黃金一代喇

越南勁喎

啲越南仔個樣好撚似香港人

澳洲心諗：贏我的下場

大6

東南亞孖寶至少有一隊仲有得踢

如果中國八強對越南就好
可惜

約旦d人冇咩品 想佢地輸

g持

有俄羅斯血統

陣間到泰國嚟料

個樣係鬼鬼地

下，除咗第四球外其他都有質素喎，反而約旦真係得個大力

好型

西亞狗隊隊都出名冇品

唔知大家仲記唔記得四年前兩伊十二碼大戰，佢地真係又大力又準

希望秦國可以絕殺支那狗

越南個龍混血？

日本應該高半線

除左伊朗，全部都陰濕到仆街

支持秦國大勝後清

伊朗世界盃對西班牙未失波前都係咁詐死典地 不過佢地好少黑哨就真

希望中國贏兩粒以上啦

分組賽得3分 第三名出線 16強射碼贏西亞狗 好波不如好運

越南上年先班U23入到亞青四強架
唔好點解越南得依啲on9野啦

南亞佬好鐘意典地

西亞佬先岩

複製緊葡萄牙奪歐國盃之路

南亞

日本遭遇傷病困擾

日本在亞洲盃十六強戰對陣西亞豪強沙地阿拉伯，而日本目前仍在遭遇傷病問題的困擾。

主力前鋒大迫勇也和門將東口順昭由於傷病，在訓練中只能進行一些單獨的恢復性訓練，而青山敏弘出現了右膝不適的情況，也只是單獨地進行了訓練。

此外，日本與沙地阿拉伯的這場亞洲盃十六強戰將在當地時間15點進行，屆時氣溫將高達30攝氏度，而數據顯示，自從1984年以來，沙地阿拉伯只要亞洲盃分組出線便能殺進決賽，日本在亞洲盃分組賽全勝便在淘汰賽首輪就出局。

香港足總食撚屎啦，以前越南同香港都係55波

命運通常要黎打破

其實一鳩樣

以日本分組賽嘅表現，我唔睇好日本

日本班大帝趕住番歐洲踢波同攪轉會，晉級？不了

支那隊死全家，仆街空難死
入棺材俾狗屌

西亞狗多快馬，反擊打多d身後波走死智障

用泰拳足球對付支那

起來

對比中國隊北佬啲樣，香港人仲似越南佬

美斯一開聲唱我笑咗

原來越南最後一個射十二碼嗰個Bùi Tiến Dũng上季係踢V2

飛上枝頭

泰國快啲踢班北佬番大陸

秦國美斯China貼鬥強國美斯冇女

話時話阮光海同阮公鳳有冇機會外流，好似幾掂咁

中國隊件波衫遠睇好似番茄炒蛋

咁少人入場

佢同1號門將都係譯裴進勇，如果一齊出一場波可以提呢個名幾十百次

Quarterfinals
🇹🇭/🇨🇳
VS
🇮🇷/🇴🇲

🇻🇳
VS
🇯🇵/🇸🇦

🇰🇷/🇧🇭
VS
🇶🇦/🇮🇶

🇦🇪/🇰🇬
VS
🇦🇺/🇺🇿

正，今晚啱啱食完

屌 隻狗打人

狗智開波即抽水

即係中泰呢場邊個贏都係八強止步

沙地班球員高大？我地係唔係睇緊同一隊？

加油泰國！！！！！

港超

原來頭先個龍嚟緊會過蒙通聯

比D掌聲自己

咩四強
人地亞軍黎㗎

j league

而家東南亞足球復興 越南 馬拉 泰國都打返起

睇返歷史 其實東南亞足球以前唔差 同香港以前有得比
印尼係第一支入世界決賽週ge亞洲隊
緬甸 馬拉入過奧運足球決賽週
緬甸 拎過亞洲盃亞軍
泰國 越南 柬蒲寨都入過亞洲盃前4

china

冇女果幾條SO想點

真係好大陸仔feel

咁都黃，on9

咁都踢唔死

鄭智呢下職業犯規都唔黃

狗智又冇黃

我智

泰仔個龍

新手求link 謝各位

鄭智係狗 死全家

呢下泰國龍門on9

抵佢呢下傷

全屆最精彩比賽 可惜伊朗輸比黑哨

支那好撚陰濕整傷人個龍

自己玩死自己

談定呀泰仔

印尼嗰陣係1938年，叫荷屬東印度，呢個第一次入世界杯提黎冇乜意義

Siwarak 以為起飛機林會收步，
唔知狗係無性

又要重申
越南係全世界人種同香港最近似ge國家
比強國廣州以北班北佬樣更似

有冇link?

泰仔好似未訓醒

老豆越南人 老母俄妹
同體操阮馬素一樣
混出黎似鬼多過東亞人

泰仔唔掂

支那陷家拎

咁佢又無成個衝撞埋

泰國佬快啲射爆支那老母個西

嗰次好似係旅費太貴得荷屬東印度肯去

強國泰仔賠率幾多

秦國球王項少龍冇出

4.7

兩隊波好似未訓醒

係決賽

有得j下都好 歷史意義大

迪拉唐呢4場亞洲盃表現都好似麻麻

悶波

其實狗智唔咁樣犯規 呢隊垃圾支那隊一定輸死

好茅𧄌

頭場好睇好多

狗智瘋狂犯規

SURE

支足兩閘吊個波上去
真係好弱

上面新浪網己經屌緊國豬

仲係唔比牌

無女

咁都唔入

鄧達靚2傳

好緊張

明明支那高過人都可以比泰仔頂傳

兩隊啲控波好差 ，下下離腳要修正
俾波又大力
搞到啲球權係咁交換

chinatip真係衰在無身型

整體都係鄧達實用過佢

泰國1-0

泰國

支那

秦國

射你老母

nice

支那屌你返屋企含撚啦

唔好笑住

thai 1-0!!!!!!!!!!

終於輸角球

即刻上支那論壇食花生

goal

Goal

泰仔好波

🇹🇭

中國隊成班高薪底能

蟲之隊

點解我會買共狗

仲有60分鐘反cup
定D黎

邊隊踢支那,我就撐邊隊

支那屎撚到

中國又贏

些牙下link啦

中國種廢

收山

中國大帝啲波底仲差過泰仔

記住那吉爾吉斯的教訓

唔洗睇
用想像

又收買

笑死 條傻仔包哂 其他人仲舉手

岩岩上cctv 雖然封撚左冇得睇 睇留言都笑死

中國隨時食紅

岩啦岩啦，開始少林足球

開始發茅

踢波定打交

原來支那都鐘意打MMA

我都即刻上支那網睇

search 國足吧，相信無論係新浪定百度都屌到9彩

俾泰仔撚

Foul 10

講咩
btw, 中國人真係好懶，包越位果個慢慢行返出黎 包哂

越南傳控好過泰國好多

散打對泰拳，我買泰拳贏

支足大比數領先

foul
2-10

都咁多年都未慣

唔用腦係咁 一味衝 清朝咩

睇百度有人話泰仔黑哨，即刻成班人屌柒佢廢就廢咪搵嘢賴

中國連高波都頂輸比泰國

秦頌

不過呢個球證有黑開支超球會歷史

係認廢方面 我國真心好抵讚 但又一方面想睇隊波贏 又要日日酸國足

屌你老母鄭智黃未呀

難怪國豬係最團結支那人既運動

北方佬冇乜腦係咁上下 反而佢地口中所謂南蠻嘅後代越南仔用波用得幾好

支那咁早想出局

杀了，不要让这群猪过年，恶心

泰仔個龍好撚大陣伏味

支那下下一拎就斬上去
都唔知踢咩

想蝦人矮

真心屌得好正，仲mean撚過我地

泰仔半場等中國過數

操你老母咩

估计5年后我们看就是港澳台踢亚洲杯了，看看越南侯，再看看国猪，哎
中国队球员脚下速率为什么这么慢？中国的经济发展速度可是飞快的呀！

从竞彩官方给出的最新赔率来看，国足取胜赔率为1赔1.61，平局1赔3.25，泰国取胜赔率则高达1赔5。从开出的比分赔率来看，中国1-0取胜的赔率最低，仅为1赔5，表面上看打出的概率是最高的，但从整体来看，国足3-0取胜的比分赔率也仅仅只有1赔12.5，3-1的比分赔率也仅有15，相比此后的赔率来说，这个比分打出的概率也是相当之高的。从开出的半全场的数据来看，太过负负的赔率仅为1赔2.6最低，想来国足很大可能上半场直接领先，最终获胜。

秦國入多粒啦,好驚一陣舞女球王上身

但又控唔掂個波

又天朝心態睇野，噁心

lippi真係技窮

睇到好撚辛苦

不，係支那球員能力差過佢預期好多

嚇死人咩

支那狗咪撚做戲啦，快撚D起身啦

好彩中國夠哂廢

北佬真心打藍球算唔好踢波

嚇死

冇人想理你呀雨狗

泰仔頭先出左招渣打fit

撩㷫支那狗啦

唔通支那狗已經過左數比秦國

納比成個教練生涯最大污點係貪錢嚟中國

最快拎紅牌有錢收

留洋

秦仔22號唔掂

哇 天外飛仙

泰國唔係full team
同埋越南仔新力軍好勁 早排先拎左u23亞洲盃冠軍

笑撚死 射咩9

咁撚廢都入到隊

想問吓蝗國係咪玩撚完

好地地教番恆大咪算

支那技術粗到嘔

完全封鎖ed

講波佬都笑個波差唔多飛翻中國過年

呢篇真定假

垃圾到呢

真

吉爾吉斯個場咪呢個球證吹

仆街人地泰國越南都識猜波one two
支那下下斬 早d收皮都係
Btw 踢j league個泰仔堅好波

這球簡直是⋯⋯把大家的熱情澆滅了

射到Ruby 咁

一如以往咁輸波

張莫斯廢撚到
早幾年仲吹佢有四大聯賽水平

d旁述講到死曬狗咁樣好正

Time to buy fan cup

東南亞4大聯賽

點解泰國唔係用外流比利時個龍？
J league 果幾個係咪都有入選？

10%

垃圾國家
我係張莫斯轉行算

傷

我地中國咩事

原來中國得三次射門

都係唔好太高調,唔想燈死秦仔

國豬加油

球王

冇女真係易就唔入

呢D先係冇女水準吖嘛

中國一踢強隊泰國就先形

冇女拒絕逞強

留洋算唔算中國隊最廢既正選

劉洋真係好廢

無女again

武磊又柒

睇冇女踢波好有娛樂性

武球王冇左射波掣?

其實支足球迷算幾理性 好多時屌多過讚

冇女傷愈冇態就坐下先啦

中國加油

1,300,000,000人咩嘅留言你都可以睇到

最理性應該都係得番支那男足球迷